一個人係清邁有咩好做

一個人 join左一日白廟
依家係床到仲要幾日過
有無好介紹

動物園 不過好多蝗
今晚可以行下星期日夜市 好大 可以行成晚
有個近機場的商場好多野食
夜晚可以去下古城個城門附近有好多小販

仲有個茵他儂國家公園 搵下local tour 報

SHEMALE

有冇蒲點

動物園值得去？
一條友的話

G

無
好悶 日日都係市中心9行

有無邊到有好野食

去join下jungle flight
可以認識下其他團友

係其他地方玩過 應該唔會join

一個人去好似

Maya 隔離有個市集仔淨係開星期六日

都好啦 俾幾十蚊去買兜蕉 好多動物會追住你 要坐側邊位

夜市聽音樂食海鮮
行central festival
做spa
睇泰拳

可以去睇泰拳 可能有得睇埋小朋友打
再唔係就去coffee shop hea
主要報local tour去玩
之前去報左個local tour會去行下山 行完仲有即磨咖啡飲
用柴煲水

去Pai

叫雞啦

Maya天台有幾間酒店
個view好正 有清吧有club
再唔係可以去按摩
Jungle flight 都可以玩半日

長頸族女神
Btw 行山辛唔辛苦 想試下
轉頭去古城搵團報